「發夢」應付水箭龜的方法

即散水，轉遊擊！

三部龜移動力低，喺第四五個地方唔會甘快出現

點呼吸？